13歲男生 被控4項控罪提堂

上星期日的示威活動，一名身穿黑衣的便衣警於將軍澳被人毆打，隨身警棍懷疑被人扔入溝渠，防暴警察其後趕至救援。一名13歲男學生事後被控非法集結、非法禁錮他人、違反禁蒙面法及有意圖而傷人等4項控罪。案件在東區裁判法院提訊。

控罪指，13歲被告於10月13日在將軍澳唐俊街及唐德街一帶，與其他不知名人士參與非法集結、身處非法集結時使用蒙面用品，即一個耳掛式口罩、非法及惡意禁錮警員，以及意圖使警員身體受嚴重傷害。

被告現時留院，缺席聆訊，案件押後至10月18日再訊，被告直至出院將交由警方看管。

案件押後至10月18日再訊，被告直至出院將交由警方看管。

13歲咋屌

被告直至出院將交由警方看管

又用私刑

講左幾多次 番屋企前要反跟蹤同換裝呀

非法及惡意禁錮警員

隻狗紙做？

點拉？ 睇影片搵？ 13歲點撚打人呀

老屈？13歲都打到咁係咪要反省下

禁錮喎

狗官

你而家就非法禁錮13歲男童啦

拉到人就推晒D罪落去完全唔考慮人嘅將來DLLM⋯

真心問，杰濛面法最高刑罰係咩？

應該係之後鳩拉，再屈返佢當時在場，有份包圍都當非法禁固

痴撚線
13, 14歲做撚到咁多野?
濫捕濫控都唔係咁啊

又告唔入 打咗先